北角真係好多低劣既福建人

好多住左香港十幾廿年,d口音仲重過蝗
明園西街夜晚凌晨d死人福建佬大大聲講野嘈交更加係平常事

好多鋪頭都係d福建人開
係佢地身上睇到支那人既劣根性同恩維

有個福建人負評左

堆福建好多搬灑去將軍澳站

講野又難聽

春映街仲撚勁
BTW 成個北角都係，以前住北角，但自己唔係福建人

我諗除左半山同城市花園嗰邊之外全部都係

北角多左好多北佬

好多腥港人
d細路都講普通話

荃灣都好多
利申:屋企都係福建人

荃灣, 西環, 土瓜灣, 觀塘, 北角, 側魚涌都好多, 好多福建西都投禮義廉, 佢地生性孤寒又宿骨, 好多都無文化